大家同另一半置業 大家會俾幾多？

我希望就首期7:3，供樓都係7:3。
但係 對方想自己full pay 想問下大家ge情況

上一半一半
大家每個月入同一個基本金額入聯名acct, 再用acct入面d錢供樓
有閒錢多就會額外入多d落acct (mortgage link acct息高過平時儲蓄戶口)

臭雞黎
飛左佢啦

10:0
唔落對方名，除非結得成婚

男比哂 男人老狗樓都冇結咩婚？

仲揀緊買咩價位嘅樓
過到壓力測試就自己俾自己供
過唔到就5：5

最好自己出哂自己供落自己名
特別未結婚就夾錢買散咗就麻煩

離婚個時冇人理係咪你比曬
就算得你個名 最後都有得分

落老母名

自己有樓仲結婚？ 日日叫唔同女上黎屌啦

能力愈大責任愈大

冇wo 對方10:0 梗係想有自己個名係入面啦

條女唔chur你落佢名咩

大家男人
一人一半啦

自己fullpay無問題 不過唔結婚只同居

即刻俾你泵大個肚

我唔介意首期我比晒，但供樓要5:5 or 最盡7:3....

不過我係單身狗

其實男人都係想揾個可以共患難ge女人

不了 只想屌西

首期應該外家比哂
供應該我供大半

叫雞la ching

你係絲？

我係巴
我揾到錢，有自己公司，但冇父幹
所以外家會比首期，但我自己有錢供

Adore 但你外家ok 佢地俾首期？

係唔撚係呀 咪鳩up喎

佢地成日話自己當年都係咩都冇就結婚，兩個人一齊捱一定ok的
最緊要用行動證明自己有上進心，我敢講我做足哂好男人應該要做的野，同完全冇不良嗜好或習慣

咁咪幾好，至少你女人肯同你捱
如果唔想俾錢就想同你結婚 真係好似想揾個老襯咁

sorry漏咗講：我係絲

樓主女友想你俾晒供晒，但要落佢名？

不過樓上都有人講，日後如果touch wood結婚後離婚，層樓都係要分一半俾佢

係啊 你係絲打。 你會唔會幫我條女？

嘩......錢就你出晒，但樓要落埋佢名
未結婚的話一定「濟」唔過，
就算結咗婚，老婆有做野的話我覺得都一定要幫手供樓
供樓太大壓力，頭家大家都有份，應該要兩公婆一齊承擔
樓主女友咁嘅心態唔係太好喎......
比著係我，佢唔出錢的話，住可以一齊住，但層樓我唔會落佢名

10:0 唔會落對方名

所以就唔想坐享其成 仲成日叫我養佢
而家都未結婚住，但成日都話覺得做男人要賺錢養佢，買樓我自己搞掂

我而家條女我想散都散唔到 佢知我有一層樓 仲供多緊一層 最衰我老豆當時唔想煩所以買樓直接用我名
屌佢老味 求巴打有乜好方法先可以同條女散

要散好易je... 老實講 真係下次拍拖除非佢都好富貴 否則真係唔好講自己有冇物業

咁有機會一結婚佢就即刻唔做野，直接做少奶奶架喇喎
我作為絲打好唔認同呢種態度，平時出街都同另一半AA制
俾著我係你，我會企硬，始終買樓唔係買菜，可能係一生人中最大嘅投資
但要點同你條女deal，就要睇下巴打你平時係點同佢相處
你係小男人type咩都就曬佢，定係可以兇番佢轉頭/堅持自己立場

你係好絲打 講真真係有諗過算數 覺得所有野都要自己俾 老實講香港地 打工仔揾到多過2皮野 算係咁 仲要不斷成日叫我上進 咩我真係咁垃圾咩

講句分手好難咩

一定係有祼照係對方到

我屌佢老味 分手我講左都唔知幾多次啦 但係之後又當冇事發生咁搵返我 又係度一哭二鬧三上吊 甩都甩唔開 經常疲勞轟炸我 返工都經常彈信息過黎 我而家擺到明消極態度對她架啦 我已經連掂都唔俾她掂 她都仲死痴埋黎 最衰我唔打女人 唔係我實打撚死她

咁你仲點同佢繼續落去

我都冇承認 係她自己仲覺得係 不過最撚慘的係我地兩家都識 所以我唔想做到咁絕 想好黎好去 所以她應該係食住我呢一點

你幾歲 你點都唔會同佢結婚啦

31我都講到明啦 仲點會同她結婚 但係她當聽唔到 真係想生勾勾咁激死我

一半一半 係想一齊建立家庭就要一齊付出
唔單止係錢嘅問題 係責任同心態嘅問題
如果淨係識旨意男人付出嘅呢個老婆你娶左番去有排受
咁嘅女人唔好要 做男人唔好做到自己咁低賤

但佢覺得男人應該要揹起頭家
有陣時真係想我去做鴨

哈哈 好自為之

咁如果個男人搵得多過女仔三倍，重會堅持一半一半？會唔會考慮3：7，個女仔真係會好吃力

噢 sor9 一半一半 我係講緊自己
如果男女收入差得太遠咁當然應該搵多 d 個個俾多 d

屌..死纏爛打就有層樓 ，不如我日日morning call樓主 樓主俾返半層樓我啦
做男人就老老實實同老豆老母講條女只係謀你身家，之後就打斷所有來往啦。做返個男人啦。你咁樣真係難聽D講句，性無能都幸福過你

樓當然係自己俾哂,最好寫埋婚前協議,咁樣萬一離婚的話分身家都唔會出事

條女比晒首期 我供 但要寫佢名
供到差唔多完先可以加返名
點睇

係

等你供到7-8成就同你分手踢開你仲有賺

首期佢俾幾成先?

其實如果證明都有份供好似可以攞返筆錢 但要搵律師又煩
未結婚嘅濟唔過

結左婚就算冇名都可以拎到一半ga? 如果佢都冇供樓ge話

冇女，屋企人供

而家買樓硬係唔聯名啦，可以買多間嘛
佢肯出哂咪由佢出囉

我會偏向自己俾首期，因為要寫自己名
至於結左婚就要一齊供，因為佢都有份住

你條女真係飛得，有樓你怕無女咩

咁一齊供你會唔會寫埋佢名先，如果唔寫佢咪即係交租俾你，幫你供樓

應該下年畢業後買樓
打算第一層樓落我名 我老母比首期 我自己供 可能會叫條女幫少少
用左我老母D錢就絕對唔落得「外人」名
由於條女無錢(住公屋) 所以第一層樓都唔會叫佢出首期

第二層樓諗住 一齊存首期 一齊供 大家都50% 落佢名
我自己D錢就無所謂

有機會再買多層就18年後落個仔名

暫時打算自己名，首期自己屋企借銀行
供就未定，同另一半收入差唔多可能一半半

其實我都揾得還可以啦 未到30歲有30k 但個下真係好拿sad 佢仲要問我屋企人會唔會幫手俾d

為加名而放棄首置優惠太蠢

你咪話你屋企人幫你手 但你屋企人話唔可以落佢名囉

而家話問佢屋企借 但自己就一定會還ge
但要落佢個女個名

你要借佢屋企錢先買到樓 咁無得講啦

落佢個女個名既意思係聯名 定係只係落佢個女個名

我自己一個人儲 就搞唔掂ge
但佢自己從來就唔想用到佢錢買樓

你一個人攪唔掂 人地有份出錢 要落名都無可厚非
但出既錢就唔應該係「借」

宜家無人會寫兩個名，因為就算離婚，就算女既無名，都會分到一半。佢有份住點解無份供？就算當交租又有咩問題？

Agree 巴打 都係叫先洗未來錢je

揾過個啦，有樓洗乜怕無女

感情而家野

好似唔係 有律師講過話有得打

我係寫兩個人名
因為唔係睇錢角度 係名份
我自己重視呢樣野

將來真係要買第二層樓先算啦
起碼呢段時間我住得開心
反正我唔想發達

理由係咩

無錢咪最大理由囉
買之前會註冊

結婚先買同買左先結係兩件事
問過律師

有咩分別？

原來仲有咁多人天真到
以為結左婚層樓唔落條女名
條女就冇份

如果佢一個人有能力比得起首期再供埋既
唔寫我名都無問題

但唔好佢比完首期 要我幫手供 但唔寫我個名
接受唔到

原本打算今年年尾求婚 而家都唔知求唔求好
佢老豆又想我地快快手手結婚

一人一半囉
如果男朋友份糧冇咁理想既話，最多我6佢4囉

哇 你咁好ge

10:0 對方full pay自己要層樓就加返張婚前協議書話自己日後離婚會放棄分層樓
7:3 要分都係分返自己個份
5:5 你自己都俾唔撚起無得講

有冇咁ideal? 條女可以咁易話為？

講真俾左幾多錢咪分返幾多份係好合理
無得話離婚就自動分你一半
依家又唔撚係分遺產
搵律師見證簽返張紙仔保平安姐
有份投資落層樓就加名
無份供就唔好加

大家有難同當啦 比多少少又有乜所謂，反正都係置業，啲錢大家一齊賺一齊用

如果對方要求full pay，
咪淨係落自己名囉～

聽講香港法庭唔認婚前協議

點同另一半開口講簽婚前協議
講完會唔會覺得你唔愛佢